泰亞高艾坦達拿 應唔應該空難死？

自從條黑氣石一復出利物浦就狂失分

唔好姓賴

客觀分析

樓主wing左
大家唔好理佢

賴和b

樓豬一陣後備出嚟入波死嗰個就係樓豬

iwobi撚識入波咩

咪屈=.=

記得張伯倫當初去利，阿迷又成日笑佢黑氣石黑住利，笑笑下利拎完歐冠又拎英超

應該

樓主出場了

岩岩比人hack

但呢幾場係踢得差，短傳好多腳都斷，如果求其搵個駁腳無理由咁貴啦。

短傳五碼都交左比人

講真，一出佢就係咁輸波，佢一定有責任，唔係迷信咁簡單。

呢條友真係幾廢

本身買佢返黎預踢中場曼前個位

後面法賓奴 軒達臣 執漏

依家要佢幫防守咁多 其實好難為佢

廢撚到

條友淨係識橫傳同後傳
臭痢狗開季時仲打哂飛機話咩中場進攻大師

條友吹大左

收嗲啦

有jones幫佢執

taa 同 robertson應該直接入堆填區，廢到呢